大家小心最近模式

發覺每次有行動post 都總會有人話 （又突發，宣傳唔夠）

Pish

下次send埋去PPRB咁就會無人話

總會有人唔知，咁咪次次都取消

屌你老母,你唔撚得閒咪唔好出去
唔撚洗周圍叫人唔好出，白痴仔